**Live In
Copenhagen**為[丹麥樂團](../Page/丹麥.md "wikilink")[Mew的第一張演唱會實況DVD](../Page/Mew.md "wikilink")，內容為2006年3月25日在丹麥[哥本哈根KB](../Page/哥本哈根.md "wikilink")
Hallen場地的演出，於2006年12月18日發行。

此次演出時間全長75分鐘，共使用19台攝影機拍攝。

DVD另外收錄2004年間在美國錄製專輯《[And The Glass Handed
Kites](../Page/And_The_Glass_Handed_Kites.md "wikilink")》的花絮影片，全長約為60分鐘，對話內容包含[英文與](../Page/英文.md "wikilink")[丹麥文](../Page/丹麥文.md "wikilink")，但無字幕。

## 曲目

1.  Special
2.  Circuitry Of The Wolf
3.  Chinaberry Tree
4.  Am I Wry? No
5.  156
6.  White Lips Kissed
7.  Bo Intermezzo
8.  She Came Home From Christmas
9.  Apocalypso
10. Saviours Of The Jazz Ballet
11. Medley
12. Snow Brigade
13. The Zookeeper's Boy
14. Louise Louisa
15. She Spider
16. Comforting Sounds

## 附錄

  - The Making Of Mew 《And The Glass Handed Kites》

## 外部連結

  - [TM Film](http://www.tmfilm.dk/)
  - [Kong Gulerod Film](http://www.kgfilm.dk/)

[L](../Category/2006年電影.md "wikilink")
[Category:哥本哈根](../Category/哥本哈根.md "wikilink")